2020 7月 將舉辦 一萬元challenge 正式啟動

Plan A 全數 捐612

Plan B $5000 612 其他黃色經濟圈

Plan C 食撚屎

一定要貼IG
咁就可以知邊班係食撚屎

唔推post 既 都食屎

扣除我要交嘅稅都唔夠用喎嗰一萬

食屎囉
我自己唔係抗爭者牙

C

睇下yellownazi咁樣挾人捐錢最後香港剩返幾多黃

有條國安法係度, 612 隨時被充公

全數食美心富臨

與其鬥黃不如set十一或十二奉獻易入口好多，當然想嘅可以捐晒，或捐突。
其實就算十一，有10萬人都1億。

agger
遲下就check下邊個唔肯上前線
用強硬手段逼黃c付出，幫藍狗陣營助攻

慢慢捐好過
一陣俾仆街政府一嘢凍結晒

..............全數拎去交稅比班狗去叫雞

香港人露底

C

all in 美股 賺到既捐哂黃店

On9仔